# Тестирование переходов по vk://...

Переходы по ВК сломаны в последней сборке Android. Суть теста в редиректе пользователя на урл vk://vk.com/app7132256 (апп: https://vk.com/app7132256). 

Редиректы в нашем случае происходят через сокращатель, который ведет пользователя сначала к себе, а потом перекидывает на приложение.

В приложении есть две страницы. Переходы между страницами по каким-то причинам не работали ранее, если перейти по вышеупомянутой ссылке (до фикса) при открытом приложении

В репозитории представлен Vue.JS со стандартной конфигурацией Vue CLI с `router`, который работает по `hash mode`

### Этапы тестирования, что все работает или сломано
 
* Переходим по ссылке https://join.fortniteacademy.ru/vk-bug-test (не обращая внимания на домен) в любом браузере _Android_
* В случае, если всё успешно, должно открыться вышеупомянутое приложение.
* В приложении жмем на кнопку, откроется ссылка в браузере
* В случае, если всё успешно, откроется приложение. В приложении вы также сможете переключаться между страницами

Все эти кейсы должны работать на iOS (кроме открытия приложения в том же состоянии, у меня почему-то приложение открывалось иногда поверх предыдущего)
